【突發】警方承認有警員曾經在沙咀道開槍

警方承認有警員曾經在沙咀道開槍

睇live

on9 有得唔認咩

推

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

推！

開左真槍,FC左

梁國榮
新界南總警司

推 核彈

屌你老母死警犬

核彈

香港警察全家落地獄，永不超生

開左第一槍，就會有第二槍
最後，就會有一次射死人
定律黎

片or圖

岩岩狗見記者

警犬：你應該要欣想我地同事英勇

咁快走出嚟認？

做黑警個腦都係裝屎

洗唔洗搞個圍堵全港狗局

feel到好有威脅

Source?

仆街，屌

一有人死就會真。暴動

有得唔認咩
咁有冇指住記者?

死差佬繼續火上加油啦

開完仲對手無寸鐵市民舉槍指嚇再踢一腳

有記者問佢點解當時警車咁少人都仲要落車去對付大量示威者
隻狗話反而要讚賞佢哋英勇專業

點解啲記者唔即刻追問咁721呢？
佢哋之前話當日唔夠警力所以就唔去

屌你老母你講撚晒？

推撚爆

無錯 開左一槍班狗個心雄晒
之後一定都會
而家先係戰爭既開始

垃圾

這一槍完全沒必要

呢個警司猛料黎
轉數好快
應該特登搵佢黎耍走班記者

推，死警犬

推爆佢，推到出國際

16066

motherfucker dover跟班

721唔開槍？

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

英文文宣

係咪又想講你知當時情況幾混亂㗎可？
屌你老母黑警死全家 撐警都要呀 好撚燥

指記者都要讚佢地指住自己?

佢係咪趕升職

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

英勇

文宣

721 又唔見你咁勇

冚家產， 阿叔手無寸鐵畀阿sir一嘢用腳踩

唔好淨係針對佢開槍，
班狗十成十都係loop 1000次話當時警察有生活威脅要保護自己，

重點係除左開槍 佢仲用槍指記者同咁樣一腳踢開人

擺上Twitter

屌你老母 有呢一句 嚟緊實再瘋狂開槍

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

P

無資料喺手

今時今日香港警察殺人都唔會有罪，政府仲要嘉許添。

有無回應做乜撚野開槍呀
屌你老母死黑警
黑警死全家

遲下射一個就有一個金紫莉

成隊警犬有隊型 又唔係落單
禁完你起底就知你on9
自首啦死警犬

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

我地嘅同事俾大批手持磚頭同鐵枝嘅暴徒追打包圍
同事多次勸喻暴徒放低武器但唔成功
迫不得已向天鳴槍示警
我地對於暴徒追打警員嘅行為予以強烈譴責

欣你狗老母個臭西呀

人地就唔留情 盡全力傷害示威者
另一方面我地有人捉到狗 但就被和理飛安全放走

應該用 Shoot / Fire?

721 又唔見你班黑警開

+1

警司話狗仔生命受到威脅喎

認完就算
無下文?

721 點解粒水

其實警察咁搏做乜 我係警察hea 做未算鳩數

咁撚英勇大家對調裝備吖笨柒
比在我哋有槍
一早612警賊死撚曬啦

點解警察有紋身？
唔係唔可以紋身咩？

再咁搞法 佢遲早棄用催淚彈、橡膠子彈、布袋彈呢啲嘢 直接用真槍

1.搏紮
2.俾人洗腦，認為自己係正義

721
721
721

食屎啦 全部黑警食屎狗

血腥鎮壓

用腦 唔該

所有野都係會愎慢升級
狗棍>催淚>橡膠/布袋彈/>水炮車>真彈
死人我相信係遲早嘅事
希望手足嘅心態都要升級 唔好再諗打 要起K心
左膠阻止人打嘅打鳩埋佢都唔會割

721 點解笠水

屌
我點撚知
當黑警今次實話係因為好撚危險先開槍

死警犬唔好再咬人

Push

見到佢個樣就想嘔
仲要話人點解唔係欣賞佢哋嘅英勇？！

至近9時，新界南總區刑事總部警司梁國榮承認有一名軍裝警員曾開槍，但未有回應是否向天開還是向人群開槍，稍後會封鎖沙咀道，並將事件交予新界南總區重案組跟進。

各位一定要做文宣send俾國際媒體啊
仲要貼晒去各區地方
推爆佢

肯定又鳩up話生命受威脅

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

阿豬阿狗都話自己差人架啦而家

source?

中共槍桿子政權

開得一次就有第二次

至近9時，新界南總區刑事總部警司梁國榮承認有一名軍裝警員曾開槍，但未有回應是否向天開還是向人群開槍，稍後會封鎖沙咀道，並將事件交予新界南總區重案組跟進。

各位一定要做文宣send俾國際媒體啊
呢幾日G8
仲要貼晒去各區地方
推爆佢

對住市民就咁"神勇"試下真係有恐怖分子， 可能9秒9 調頭走

on9 popo死口唔認唔係第一次
葵芳果次話無係室內開tg
唔係有實質證據
第二日會認？

睇番女義士俾人射眼
後尾無人搵到粒布袋彈就係咁spin

The #chinazi lackey #HongKongPolice admit that they have shot at the citizens and reporters.
#chinazism #HongKong #CCP #amnestyinternational
#IFJ #UnitedNations

自己加減

Push klm

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

開始理直氣壯
可預見既未來 好快就會承認曾開真槍殺示威者

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

機場咪開過囉

好嘢好嘢。721又唔撚開槍 依個手無寸鐵就開槍

唔好再用手無寸鐵
自己友都講唔出啦

有

咁耐以黎黑警好多野都係敢做唔敢認

咪玩啦，麻包袋講咁耐都有聲冇行動，暴乜鬼動

屌你老母死黑警

公安，武警。

發生咩事

手槍安全防禦法：
１）將所有槍械視在己入彈
２）除非決定射擊外，扳機用之手指要放在扳機護環外
３）退彈後或交收槍械時，務必檢查槍械以肯定經己退彈
４）切勿將槍械指向任何不欲射擊之人物或物件
５）除非被命令或行動需要，否則不可拔槍，擎槍或拉起撞鎚
６）如未能確定目標，切勿開槍

注定死全家

唔認咪唔認，有咩問題？
佢地都話自己好克制架啦

佢哋嘅「最低」武力係乜嘢大家已經見到，係乜嘢人係背後煽風點火助長黑警嘅氣焰大家都見到，唔該唔好再忍。和理非堅決撐勇武絕對不割蓆。

9月1入機場

解散警隊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

老豆搵仔？

果然係江派林鄭
想對話都係反話

佢咪話我知道有同事係做得唔好，佢係有地方可以改善既，咁囉。

豬隊友?

Condom is fine

阿叔見火槍都唔退

出左呢一槍 遲早就會有第二槍
到時黑警等比人做引爆嗰粒核彈 真。暴動

今次黃撚晒，全世界cam影住，只能夠認，之後再諗啲垃圾原因兜